盲既都睇得出四年前德國靠食藥拎冠軍，你估德國真係咁勁咩

連登仔都on99唔識波

今年韓狗食咗狗肉 勁到贏德國

樓主=傻閪 盲都睇得出

還返個盃比小花啦

想跟老衲番大陸call g

韓國決定今晚劏幾隻衲dee賀賀佢

食左狗鞭丸